{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046969",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 스테이목아펜션"
    },
    "text": "こんにちは。詩と星が降り注ぐ丘の上に端麗な家、緑の森が垂れるほどまぶしい白い家、田園を懐かしむ皆様と一緒に過ごしたいです。 お知らせ事項:ステイ木曜日の入室時間は15:00からで、ステイ別子の入室時間は15:30からです。 メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙で、プールにはお湯とぬるま湯がございます。 ステイ牧児には草の葉部屋とカルビー部屋があり、夏期の7月と8月には乳幼児用の簡易プールを2万ウォンで利用できます。 ステイビョルアには屋外プールがあり、5月から9月まで運営されるぬるま湯プールです。 バーベキュー場にはキャンプ用炭、ウェーバーグリル、鉄板、トング、トーチが用意されており、火は直接起こしてください。 使用する場合、追加で2万ウォンが現地決済で要求されます。 ステイビョルアには屋外ジャグジーがあり、四季を通じて利用可能であり、追加で5万ウォンが現地決済で要求されます。 駐車も可能であり、ヒモン花燭台をご利用の際には薪と着火剤が用意されており、追加料金2万ウォンが現地決済で要求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ステイ木曜日の入室時間は15:00からで、ステイ別子の入室時間は15:30からです。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールには何種類のお湯がありますか？",
            "answer": "プールにはお湯とぬるま湯の2種類がございます。"
        },
        {
            "question": "ステイ牧児にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "ステイ牧児には草の葉部屋とカルビー部屋があります。"
        },
        {
            "question": "夏期にはどのような利用ができますか？",
            "answer": "夏期の7月と8月には乳幼児用の簡易プールを2万ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ステイビョルアにはどんなプールがありますか？",
            "answer": "ステイビョルアには屋外プールがあり、5月から9月まで運営されるぬるま湯プールです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場には何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場にはキャンプ用炭、ウェーバーグリル、鉄板、トング、トーチが用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は追加で2万ウォンが現地決済で要求されます。"
        },
        {
            "question": "ステイビョルアにはジャグジーがありますか？",
            "answer": "ステイビョルアには屋外ジャグジーがあり、四季を通じて利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用料金は追加で5万ウォンが現地決済で要求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もございます。"
        },
        {
            "question": "ヒモン花燭台を利用する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ヒモン花燭台を利用する際には薪と着火剤が用意されており、追加料金2万ウォンが現地決済で要求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 447
    }
}